「更正地點」「文宣」媽媽，我被警察輪流摸胸

更正地點

推

Pish

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

咁都無200000個簽名？

推啊屌

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推呢個

推啊

Under control最好用apprehended

Psuh

鏈爆垃圾政權

up

摸上身？ 幾時嘅事
真嘅話 警黑察可以解散啦喎

Push